小米推出「摩摩噠按摩棒」：任何部位都能按！

摩摩噠按摩棒作為「麻雀雖小，五臟俱全」的按摩棒，擁有 3 種模式，3 檔力度，和溫熱模式的隨時操控。操作簡單易懂，老人也能很快的上手使用。
摩摩噠按摩棒首次採用了雙機芯設計，小小的體積，實現了一機多用，能夠根據不同部位指定不同的按摩方案，配上專門的按摩頭，達到更好的按摩效果。現在擁有六款按摩頭。

分別是：

加熱按摩頭：作為通用的按摩頭，能夠進行全身各部位的按摩，通過六組紅外米燈泡環形聚熱，能促進全身氣血循環，以此來達到增加人體代謝能力和機體免疫力的功效。
金屬按摩頭：主要用於臉部按摩，可促進臉部新陳代謝，能清透毛孔，讓臉蛋更加的水嫩緊緻。
梅花形 7 腳按摩頭：是在按摩椅上常見的樣式，主要適用於背部、腰部、腿部按摩，能夠舒解肌肉疲勞酸痛，最適合工作後的放鬆。
錐形按摩頭：適用於全身按摩，採用一點敲打式按摩，模擬錘擊敲打的感覺，酸痛中帶著舒爽。
針刺軟膠按摩頭：用於刺激按摩，適用於肩部、頸部、手臂、腿部的按摩，採用 60 矽膠材質，按摩面為凸點式設計，能夠模擬多點針刺，有很好的放鬆效果，一按變能讓僵硬的肌肉立馬得到放鬆。
圓形軟膠按摩頭：同樣適用於全身各個部位按摩，它的按摩接觸面積大，按摩力度相對其他來說適中，感覺會很不錯，適用更多的人群。

唔知會唔會爆炸呢?

期待出飛機杯

塞落屎眼

樓主買個返黎用下咪知囉

防唔防水先

小米⋯電到高潮都似

必買, link呢?

日本av片商會唔會用

會爆炸